（特發）電腦技術員涉披露628警員私隱被捕 資料源自親中名校資料庫

反送中示威引發連串衝突及警員遭起底的爭議，警方網絡安全及科技罪案調查科接手調查後近日拘捕至少9人，其中一名被捕人，就是早前涉嫌在網上公開628名警員的私隱包括全名、手機號碼及住址，並自稱屬於國際黑客組織「匿名者（Anonymous）」的男子，他目前已獲准保釋候查，須於8月上旬向警方報到。消息稱，被捕男子是一間親中直資名校的電腦技術員，他涉嫌在學校資料庫搜尋出逾628名曾為子女報讀該校的警察父母的資料，再於網上公開，結果他被警方查出身份。據悉警方是以他涉嫌違反《個人資料（私隱）條例》第64條拘捕他，該罪行刑罰甚重，若罪成最高可判監5年及罰款100萬。

想洗自己啲仔女腦呀去讀親中學校
【引渡惡法】電腦技術員涉披露628警員私隱被捕 資料源自親中名校資料庫

其實係邊間

我冇野講

可能有內鬼篤佢出黎

但我覺得警察會唔夠料